{
    "question": "Apakah perbedaan sistem jaringan dan sistem saraf\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cara berpikir kita lebih baik dan kita menggerakkan badan kita</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "banyak-jenis-longsor-yang-terjadi-di-indonesia-yang-termasuk-jeni-923",
            "question": "Banyak jenis longsor yang terjadi di Indonesia yang termasuk jenis longsor tanah kecuali     A. longsor lambat \r\nB. longsor cepat \r\nC. longsor di peluncuran \r\nD. longsor pasif slow flowage\r\n\r\ntolong di bantu kak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>B. longsor cepat</p><h2><strong><em><u>maaf</u></em></strong><strong><em><u> jika</u></em></strong><strong><em><u> salah</u></em></strong></h2><p><strong><em><u>terimakasih</u></em></strong></p><p></p><p></p><p><strong><em><u>tapi</u></em></strong><strong><em><u> jangan</u></em></strong><strong><em><u> hapus</u></em></strong><strong><em><u> jawaban</u></em></strong><strong><em><u> saya</u></em></strong><strong><em><u> ya</u></em></strong><strong><em><u> pliss</u></em></strong><strong><em><u> \u0ca5\u203f\u0ca5</u></em></strong></p><p><strong><em>plus </em></strong><strong><em>jangan</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>di </em></strong><strong><em>hapus </em></strong><strong><em>jawaban </em></strong><strong><em>ku </em></strong></p><p><strong><em>yg </em></strong><strong><em>hapus </em></strong><strong><em>gk </em></strong><strong><em>ada </em></strong><strong><em>ahlak </em></strong><strong><em>\u0ca5\u203f\u0ca5</em></strong></p><p><strong><em>gw </em></strong><strong><em>pen </em></strong><strong><em>nangis </em></strong><strong><em>ini.</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>gua </em></strong><strong><em>ni </em></strong><strong><em>cewe </em></strong><strong><em>admin </em></strong><strong><em>nya </em></strong><strong><em>sembarangan</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>hapus\u00b2</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jawaban </em></strong><strong><em>orang </em></strong><strong><em>\u0ca5\u203f\u0ca5</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-data-beberapa-campuran-berikut-1-alkohol-dan-air-2-199",
            "question": "Perhatikan data beberapa campuran berikut! (1) Alkohol dan air (2) Air dan Solar. (3) Gula Dan Air. (4) Minyak tanah dan Solar. Campuran yang dapat membentuk larutan ditunjukkan oleh nomor? a.(1)dan(2) b.(1)dan(3). .c.(2)dan(4) d.(3)dan(4) TOLONG DIJAWAB SECEPATNYA BESOK DIKUMPULKAN!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>d.(3)dan(4) gula da air minyak tanah dan solar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-jawablah-pertanyaan-dibawah-ini-dengan-benar-dalam-ekosiste-271",
            "question": "1. Jawablah pertanyaan dibawah ini dengan benar!    . Dalam Ekosistem laut, ikan tuna dimakan oleh ikan hiu sehingga membentuk hubungan....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>rantai makanan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "akibat-jika-sampah-menumpuk-tidak-di-kelola-dengan-baik-adalah-548",
            "question": "Akibat jika sampah menumpuk tidak di kelola dengan baik adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sampah yang tidak dikelola dengan baik dapat menimbulkan pencemaran terhadap air permukaan, air tanah, dan udara. Dengan demikian secara tidak langsung dapat mencemari atau mengganggu kehidupan manusia</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 Terjadi Banjir , karena sampah yang menyumbat saluran air. \u2026</p><p>\u2022 Dapat mencemari udara , air , tanah . Karena , terjadi pencemaran lingkungan. \u2026</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tekanan-darah-dapat-di-ukur-dengan-memggunakan-880",
            "question": "Tekanan darah dapat di ukur dengan memggunakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Sfigmomanometer (pengucapan bahasa Inggris: [\u02ccsf\u026a\u0261mo\u028am\u0259\u02c8n\u0252m\u0268t\u0259r] SFIG-moh-m\u0259-NOM-i-t\u0259r) adalah alat ukur\u00a0tekanan darah. Nama ini berasal dari kata Yunani sphygm\u00f3s (pulsa), dan kata manometer (pengukur\u00a0tekanan).</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah yaa</p><p>semoga bermanfaat :)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>manometer (pengukur tekanan). </h2><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Alat ukur ini dibuat pertama kali oleh Samuel Siegfried Karl Ritter von Basch pada tahun 1881.</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "anita-meet-me-in-this-market-yesterday-738",
            "question": "Anita (meet) me in this market yesterday\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>anita dan saya jumpa di super market makan kemarin</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-2-manfaat-hidup-bersatu-dalam-keragaman-109",
            "question": "Sebutkan 2 manfaat hidup bersatu dalam keragaman\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.akan memperoleh ke baikan</p><p>2.terjalinnya hubungan yang baik </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat:)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li>Memperluas hubungan kekerabatan.</li><li>Menumbuhkan sikap toleransi. </li></ul><p><strong>Penjelasan</strong></p><p>Makna bersatu dalam lingkungan sekitar adalah hidup rukun, dan saling toleransi, dan juga saling menghargai di lingkungan masyarakat sekitar yang terdiri atas banyaknya suku bangsa dan agama<strong>.</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-sistem-pencernaan-pada-hewan-cacing-jelaskan-667",
            "question": "Bagaimana sistem pencernaan pada hewan cacing? jelaskan! \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sistem Pencernaan Cacing</p><p>Pencernaan dilakukan dalam sebuah tabung kecil. Mulai dari mulut, kerongkongan, kemudian tembolok, lambung usus halus, dan berakhir di anus. Namun, pada cacing pita, proses pencernaannya tidak seperti cacing tanah. Ia hanya menyerap sari makanan dengan kulitnya.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Sistem Pencernaan Cacing</p><p></p><p>Pencernaan dilakukan dalam sebuah tabung kecil. Mulai dari mulut, kerongkongan, kemudian tembolok, lambung usus halus, dan berakhir di anus. Namun, pada cacing pita, proses pencernaannya tidak seperti cacing tanah. Ia hanya menyerap sari makanan dengan kulitnya.</p><p></p><p>jangan lupa follow:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-susunan-yang-benar-organ-sistem-pencernaan-pada-manusia-460",
            "question": "Tuliskan susunan yang benar organ sistem pencernaan pada manusia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Mulut.</p><p>2.Kerongkongan (esofagus)</p><p>3. Lambung. </p><p>4. Usus halus.</p><p>5.Usus besar. </p><p>6. Rektum</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><u>semoga</u><u> membantuuuu</u></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-itu-filum-plathilmenthes-828",
            "question": "Apa itu filum plathilmenthes\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Platyhelminthes berasal dari bahasa Yunani yaitu platy yang berarti pipih dan helminthes yang berarti cacing. Sehingga, mereka juga seringkali disebut dengan cacing pipih atau cacing pita. Anggota filum ini merupakan kelompok hewan aselomata atau belum memiliki rongga tubuh.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Platyhelminthes adalah filum dalam Kerajaan Animalia (hewan). Filum ini mencakup semua cacing pipih kecuali Nemertea, yang dulu merupakan salah satu kelas pada Platyhelminthes, yang telah dipisahkan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}